個鬼妹話佢係gay

事源就係咁既
識左個鬼妹成個月
佢今日突然同我講話佢係gay既
話唔想再hurt我 我可以點？

Lesbian

係

好一個藉口
知難而退啦

唉